Bugatti Chiron達致極速490.48km/h 刷新世界記錄

Bugatti 今天 (2019 年 9 月 2 日) 在官方網站上發佈消息表示，他們使用接近量產狀態的 Chiron 原型車，在德國測試跑道中成功突破車速每小時 300 英里的大關，這讓 Bugatti 成為第一家突破此極速門檻的車廠，同時 Chiron 也成為第一輛車速能突破每小時 300 英里的超級跑車。

Bugatti 使用一輛 Chiron 原型車，在德國測試跑道中跑出每小時 490.48 公里的極速，讓 Bugatti 成為首個突破 300 英里極速門檻的車廠。

這次破紀錄的過程在 9 月 2 日率先由英國汽車媒體 Top Gear 所公開，影片中顯示 Bugatti 在今年 8 月 2 日就已經完成這項紀錄，地點在德國的 Ehra-Lessien 測試跑道，駕駛是英國籍的 Bugatti 原廠測試車手 Andy Wallace。影片中完整記錄這輛黑橘塗裝的 Chiron 原型車在測試跑道上奔馳、以及車內車手駕駛的畫面，沿途架設在擋風玻璃上的儀器不斷刷新最高車速，最後紀錄下的最高車速達每小時 304.77 英里 (每小時 490.48 公里)，並經由德國技術檢驗機構 SGS TÜV SAAR 完成認證。

這次突破極速紀錄的 Chiron 原型車也使用 Bugatti 慣用的黑橘車身塗裝，不過原廠目前尚未公開測試車的技術細節，僅表示是一輛經升級的 Chiron 原型車。

不過目前這輛破紀錄的 Chiron 的技術細節尚未公開，Bugatti 表示會在之後釋出細節資訊。但不難想像這輛 Chiron 的引擎動力、懸吊、煞車與散熱系統勢必都經過必要的升級，最重要的當然還包含空氣力學上的調整，才能確保在如此高速的奔馳下車輛動態仍能保持在安定狀態。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

輕鬆250諗起以前james may開super sport

愈出愈靚

自閉測驗上太空都無用
一架中港r佛收佢皮啦

玩碰碰車 不了

勁

好擔心車手打個乞嗤就炒車

個車手以前揸mclaren f1破記錄 你覺得佢會咁易有失誤咩

我警告你班仆街！

今日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

下晝遮打見！